搵唔到錢既興趣 屋企人就唔支持

有無巴絲打係咁 只要你有興趣既野係目前搵唔到錢 就唔同意你進行 直接反對 認為你去玩呢啲野只會浪費錢同浪費時間 成日話讀好啲書 唔讀書就搵野做

音樂 運動 電競 全部都係 要開始之前就要比錢之後再比時間

無人係天生就可以將興趣變職業 我唔敢話我去試一定成功 但係連第一步都比人反對 仲點行落去

廢青

睇下自己咩料先啦
肥矮毒柒戇鳩音癡

為你好咋 撚樣

你夠勁嘅，就搵到錢，屋企又點會阻你